理性分析巴塞失落西甲冠軍原因

廢囉on9

雖然你不考 但呢鑊我撐你

佢老母都唔夠疤狗肉酸

巴塞係屎係垃圾

屌 呢d野留返比土方做啦屌

碧基: ....

認真分析

疤條中場廢到嘔，靠msn個人能力
皇馬中場強到冇得再強，隊B隊世界級，fifa式輪換

伯友

樓主識咩波，疤狗讓賽咋

計總次數
比9年佢追都追唔過啦

捉蟲入屎忽

只計巴塞高峰拎嘅盃

計8年先計總次數呀，ON9

一個字，廢